孫耀威跨界當網紅 直播兩小時網友「斗內」3億

記者常朝貴／綜合報導

現年46歲的香港歌手孫耀威（Eric）最近搖身一變，成為大陸直播平台「虎牙」首席KOL。據《東網》報導，從歌手變身網紅的他，光是簽約平台的權利金就有近兩億元入袋，日前首次開直播，立即吸引了350萬粉絲上線觀看，更一度癱瘓伺服器，創下該平台最高開Live人次紀錄，立刻榮登一哥寶座。

出道26年，早於1992年就在台灣出道的孫耀威，首張專輯《認識你真好》，更是讓他一下就紅遍全台灣。日前首開直播，開場就跟網友親切地打招呼，「吃飽飯了嗎？這是我第一次做處男直播，所以不是很熟悉，請大家多多包涵，！」在2個多小時的直播中，孫耀威不斷地跟網友話家常，一開場就演唱了廣東歌《愛的故事上集》，之後接連演唱了《愛很簡單》、《海闊天空》等歌曲，與網友閒話家常、彈彈唱唱，吸引多達350萬粉絲上線觀看，除了打破該平台最高開Live人次紀錄，還一度令Server癱瘓，而此處男直播秀，又讓他再入帳4百萬台幣，吸金能力超強，

奶共發大財

係人都知d數字係假

錢係真咪得

結左婚就係香港消失左

咁堅 大陸都咁紅?

支那就係人多,垃圾直播求9其都大把人課金,佢有唔出其

3億定4百萬？好遠距離喎

呢條友呢十年究竟靠咩搵食

merci～

唉，出新歌新專輯響香港一啲水花都冇。係我都心淡，返大陸搵真銀 啦......

佢幫人換電腦好叻架

整電腦

兩粒鐘搵4百萬 理撚得佢3唔3億呀

Macy呀？

唔怪得咁多偽人去支那奶共

佢有咁多人中意？

其實搵錢真係無野好講
有得奶我都去奶

香港人唔科水比人賺但又屌人奶共。

有美C

中共好快又打

陳美詩

出場費同人地私人課金都唔識分

明

支那人真係D錢多到洗唔晒咁
不過區區一個孫耀威可以搞到
「打破該平台最高開Live人次紀錄，還一度令Server癱瘓」
會唔會吹大左少少？

平台造勢都會既

部電腦仲慢唔慢

不如吹到13億人都睇緊啦

陳雲根都號稱一集有十萬課金嘅話，孫耀威有四百萬真係唔過份

有幾多人睇佢我就唔知，但係我知道佢一定係用新屏幕同新鍵盤

係咁真係咁撚fat呀？如果學友劉華上去開 咪好賺過紅館開演唱會

要換幾多套keyboard同mon部機先夠順開到live

應該真係好賺
羨慕唔黎嫁啦 打份牛工就算

所以張學友咪成日大陸開show囉
因為真係好撚好賺

笑撚死

一定好過, 但未必維持到好耐
演唱會一場百零二百萬, 張學友開足幾年成3百場咪收幾億
但依d app 係依靠小數有錢人比錢做勢, 一日,兩日, 一星期可能得, 一個月就乜都悶
演唱會雖然辛苦d, 但如果係張學友級數, 基本上係佢想開幾多就幾多

之前好似搞生意蝕到入肉，開live搵吓銀都正常

好快有上限

孫耀威click左入黃金屋之後竟然出得翻黎

諗起佢讀電腦工程

大陸查佢應該好頭痕去邊度搵3億出黎

server 廢咪易癱瘓

除非唔係
支那有成十幾億人，350萬人次就最高紀錄

妓者寫嘅叫台幣
我地睇嘅要港紙
未溝淡嘅叫美金

咁愛國有無納稅先？

因為有單新聞話佢10年前公司要佢去日本出show
點知佢話唔制 結果比公司冷藏左10年 e+先出得番黎
之後d大6仔記話佢有骨氣 一定要幫佢紅
就係咁

知不知每晚J你十次八次

350萬個fds, 每人比1蚊都350萬
肯定好過係香港

要賺錢一定要上大陸 一人一蚊都掉鳩死你
係連登仔自己不願面對

編劇導演叫你咁拍就咁拍啦
唔係謝天華點樣單手爬山講電話

呢個真 前排出廣東話歌無人問津

佢主要客人都唔係喺香港 但仍忘忙出新廣東話歌 搞演唱會

大陸直播賺返啲錢就俾人話奶共

同洪KEN一樣轉做KOL

但係拍YouTube 仲要痴埋班垃圾
完全揾唔到食

一直都係連登一套現實又另一套
理想再崇高
現實都係要搵食ge
過到自己良心就得

真係好好搵 計埋抽水 可能1億入面都有得分3000萬
如果唔係點解大陸紅戈堆女女KOL 10萬人仔per week
未計有爸爸幾萬幾萬扔過黎扑野

簽約都5000萬HKD?

係 TOYZ簽左英皇都無拍埋班友到

係
再西d再仆街既野都大把人做
更何況只係開下台

偽人要搵真銀 支那一定易搵過香港
始終人口多 市場大
只要啱一部分觀眾口味 過千萬話咁易
唔關係到傷風敗德既野 佢地做咩都制

大陸直播差唔多啦 睇下斗魚閒閒地都幾十萬人 睇一條友

稅局發發啦

呢樣真 有錢搵係人都奶啦

奶共真係是搵到食。。。
唔怪徥死全家都要去奶

美斯真係好正

個個走去開直播都發達 係我地d新進腥港歌手做唔到

最痛無聲好好聽

DOUYU紅果班都搵幾十萬
平台一開始造勢又會玩手段

因為打賞500-1000係大陸好閒

香港人口得700萬....

無敵神駒首主能夠2013年UPLOAD ,已經算係香港最紅, 累積得60萬人次睇過
而英文,普通話使用者多,所以大班人觀眾人數秒到香港YOUTUBER

而香港更大的問題係香港人慣性唔捐錢

揾大陸錢其實無問題喎我覺得
佢依樣又唔係因為出賣香港而賺(至少依加暫時唔係）

台紙啊
不過都係好多

古靈精怪B時候嘅陳美詩

兩公婆表演做愛，應該過億收視

當年嘅中大雙雄
孫耀威同森美

佢一早就返左上大陸拍劇啦好似 仲早過無綫啲人 幾醒

最後果句先係問題 香港人唔捐錢不特止 仲會笑鳩人比錢係傻仔 鼓吹唔比錢=醒目既觀念
就算唔講錢 要哂佢十幾廿秒睇廣告都喊打喊殺
結論：香港人好多大種乞兒 要人娛樂自己 又唔願付出少少

你由頭讀多次，唔明就睇多幾次，乜真係咁難明？
咁多連登仔閱讀理解能力咁低？
同平台簽約金收近二億
直播課金，近四百萬

「斗內」普通話=donate？
屌你老母d睇撚死人

基本上靠哂愛的故事上集一曲CAP水

3億好多？

如果奶共可享榮華富貴既話 我出盡力咁奶

靠大陸人又紅返

你睇陳偉霆就知

屌，終於知點解
所以話普通話係最垃圾，無之一

一人一毫子都夠

入呢為左睇依張圖

根本香港台灣人就係有市場, 大陸人點講都改變唔到港台人有既魅力.
相反香港班傻閪走去追泡菜大陸仔戇鳩鳩.

佢做左咁多年，除左有個靚老婆之外，仲有咩賣點吸引到咁多強國人

嘩屌，你唔講唔知原來有意思，以為係佢哋尻作嘅潮語

奶唔緊要，認係香港人就得

屌 斗內
咁香港人咪要講「導你」
幾有江湖味

紅人賺錢，得巧立名目，拉攏豪紳，直播送禮，他們交了，才能讓百姓跟著交錢，得錢之後，豪紳的錢如數奉還，百姓的錢三七分成。

如果佢當初畢業做it有冇今日成就

香港人唔係話冇錢
但你就咁直播乜鳩都冇
俾乜撚野錢

直播左下角有句 居然淪落到這地步，哎！

有快錢又咁易賺邊個唔想。試吓同杜文澤講叫佢開live兩個鐘有一百萬人仔，佢都仆到去奶啦，好過喺Viu做一年⋯ 不過佢應該已被封殺，冇市場

簽約2億台唔係最多啦
打lol個uzi都5000萬人仔簽左俾虎牙

每晚你個閪都會立痴痴

達哥到好後期先敢開donate同sub就知..
達哥呢D元老級人馬如果一早開sub同donate
應該一早唔洗返正職 佢條傻撚為左d所謂承諾
有錢都唔識執

伍公子叫人donate個耳機俾人叫左伍乞衣幾年
係外國根本係普通到無人會care既野係香港竟然係咁嚴重既罪

自己孤寒到死，然後到人哋喺香港生存唔到靠中國揾食就屌人奶共，呢方面嘅醜惡香港人真係世界之最。

我屌你老婆呀奶共

當關智斌都可以係大陸賺到係香港買幾層樓
你就知個市場幾可怕

人氣同觀看人數係兩回事

唔怪得前幾日係大陸聽到人唱愛的故事
心諗竟然仲有人識

咩春?斗內?

台灣人係最鍾意將D英文變到中文字

as title=餓死抬頭

星的光點點灑於午夜

知不知每晚屌你十次八次

知不知每晚屌你十次百次，每晚你個閪都會'立痴痴'

似假
講直播佢點會紅過提莫

馮提莫係鬥魚

如果四大天王是但一個去直播會點

有關支那嘅po竟然有咁多正皮

做咩成個大友咁

為咗睇macy可以去到幾盡

屌諗咗好耐咩叫斗內

導哩唇